有無人買左醫療果D保險?

知好多保險公司既野, 有無人想問我?

應該無

咁就好

保D乜

睇你買左乜